屌你老母唔好亂叫外賣好唔好

是咁的，foodpanda有個功能係送到再比現金

最近一大堆外賣送到去屋主話冇叫過，好彩公司照出糧

警告大家唔好玩尻人

冇錯，大家千祈唔好亂叫外賣呀

聽講唔比錢既單 foodpanda公司要還數比鋪頭大家唔好亂黎

2皮，食到佢嘔都得

其實想知好耐
幫人叫外賣既攻擊性係邊，好似係得間餐龐受害

其實咁樣變左玩9外賣仔同foodpanda
不如都係提返飲食業朋友搞凍撚水算啦，唔好搞到其他人

唔係就係要搞鳩foodpanda咩

唔會，聽講外賣仔一樣會出糧，仲有免費野食，咁樣只會麻煩到Foodpanda公司，我警告大家唔好咁做

免費餐食到想嘔 不了

用吓腦搞外賣仔做乜，唔好以為咁樣係影響到foodpanda
第一個受影響嘅係斷單計嘅外賣仔，外賣仔會因為咁樣忽然受害嚴重影響工作

外賣仔見到個免費餐，但係送狗屋。
即係食定唔食好

損人不利己

deliveroo 雙開接過警察畜舍單

hold 咗張單半個鐘然後 踢單

吹牙

外賣仔 以後唔敢接 警局單